Modèle d'architecture séquentielle
===================================

-  Distinguer les rôles et les caractéristiques des différents constituants d'une machine.
-  Dérouler l'exécution d'une séquence d'instructions simples du type langage machine
   
.. toctree::
   :maxdepth: 1
   :hidden:
   
   content/von_neumann.rst
   content/exercice.rst
